元朗想換樓巴打入一入黎

Pish

搵生意都睇時機嘅 遲啲先啦

屌 一間班鄉黑過大埔上水打 係咪又換樓呀

到時佢會變身元朗aa

真心想睇下佢地入大埔可唔可以四肢健全出返元朗

只有搬離新界

賣家會比傭金佢架 on9
依家買樓有幾多個會比傭金AA呀 就算比都係比兩三千 當比乞兒

搵食行遠D啦 地產狗
人地有需要自然會去大埔搵經紀

你當然有權力唔黎揾我，賣家係會比佣金，咁如果賣家都唔收我就真係飯都唔洗開 講到明我係幫元朗換樓巴打，唔收佢地我覺得已經做得好足。我明白好多人對AA都有偏見，你點諗我我都阻止唔到，亦都控制唔到

有能力當然希望巴打們搬離新界啦！

但係考慮到唔係個個afford到港島d樓價

咁新界得番沙田同大埔係清泉，但沙田樓都好貴

仲邊有人接呀

呢個真元朗D樓變過街老鼠...

乜大埔都咁多黑社會?
好不安
你講到咁仲有邊個夠膽入去住呀ching

要換都換沙田樓啦

賣俾大陸佬

都得！比佢地同D圍村佬狗咬狗骨！

沙田當然更好，但係好貴

支持, 但元朗個邊放盤有冇人接都係一個問題...
未必個個手持幾個物業收租或者有人頭可以避左bsd 嫁嘛

留返比D 白衫買
到時仲未走果D 要同佢地做鄰居